鋼琴美女直播主嘿咻斗內金主 老公驚見客廳激戰片崩潰

鋼琴美女直播主陳女，意外愛上自己的斗內金主施男，竟趁丈夫外出工作時，把施男帶回
家中，大膽的在客廳翻雲覆雨，沒想到陳夫早察覺妻子有異，在家中佈下天羅地網多處裝
設監視器，錄下陳女和施男嘿咻畫面，怒告兩人通姦罪，但因通姦除罪化，台北地檢署今
將陳女和施男不起訴。

此外，陳女不滿偷吃斗內金主被全都錄，氣得鬧離婚，找來父母和哥哥等人，把自己的物
品全部搬空，陳夫返家發現，怒告岳父、岳母、大舅子等人竊盜罪，但台北地檢署認為無
法認定這些物品屬於誰，一併將岳父等人不起訴。

冇扑嘢片
都比段直播片黎睇下樣都好啦

以為大陸

Agger

次次都係得d假畫

所以咪話......淫亂。

咩叫斗內？

理想

現實

嘩屌

課金

因通姦除罪化，即係乜

捉到正都告唔到？

Donate 國語同音

先前咪判咗通姦冇罪

去罪名化

即係通姦唔再犯法, 你香港都冇通姦罪啦

好彩唔係Pan Piano

PAN PIANO & RU'S PIANO

我可以

等我黎

好撚想佢cos住黎屌

個樣麻麻地wo

好多動漫選擇

同一個人？

鋼琴=賣淫工具

仲以為係台語

刑事only，民事可以告

說好了的『直播』呢？

唔似wo

台北個法制咁垃圾嘅
個老公好慘

日本人黎唔係咩 下面台灣

陳女不滿偷吃斗內金主被全都錄，氣得鬧離婚

以為係李元玲

都唔係同一個人

兩個都台灣人黎嫁

好似做錯事係老公咁

donate

文盲就讀多d書啦

Pan piano出過樣架 成個cilla fung 咁

片呢
又話直播主
名同樣都無?
係咪之前連登仔post個啲

咁佢搞到啲人以為係同一個人啊嘛
咁醒洗唔洗頒個獎畀你？

識唔撚識自己google呀 ？見撚到d唔係廣東話嘅野就懶係唔識好撚型咁係到問問問

google完cilla fung, 個樣唔算差
但白滑大波長腿識彈琴加到爆分

係台灣可能真係

我就覺得你型過佢啦

睇到標題以為想上他們的都要排隊

有咩?有冇圖

斗完對奶再內射
簡稱斗內
咁都唔識

即係唔可以用刑事告（唔撚使坐監）
剩係可以用民事要佢賠錢之類

不過都係Ru's Piano 正好多

啱啱睇完好正
突然消失，應該係搵到有錢仔結婚

輸官司, Twice

0:19

一睇標題以為係佢

咁算樣衰咩？

原告變被告

呢d捉埋姦在床都冇人屌條女台妹係唔同d

中上樣+副計+才華
點輸

法官

才華
真係唔太得

無通姦罪即係唔犯法，做生意啫～ 做乜影我！

才華得唔得
179萬訂閱 都幾客觀

你有冇睇佢未cosplay前幾多view
cosplay 賣完身材之後幾多view
最多係有技術
但講唔上好勁

告唔入咪流出囉

起底未？

留名批鬥陳女，等睇相

才華唔淨止鋼琴
佢經營到179萬訂閱都係才華
21世紀了 CHING

靠對奶上位
咁大波都係才華嘅

順應潮流 帶比觀眾全面既觀賞體驗

N年後：識唔撚識自己百度呀 ？見撚到d唔係正體字嘅野就懶係唔識好撚型咁係到問問問

鬼識d台灣on9詞？
咁仲意台灣詞不如去台灣討論區啦

姐係道尼

冇樣嘢告得入真係痴撚線

賣肉都係才華黎既
波好多人都有，賣到179萬訂閱唔容易架

令大量男性既音樂修養提升

又係台灣
呢D新聞第一個諗到就係台灣

條友明顯仇女
彈鋼琴（寫譜+練習+catch到潮流） + 保持身材 + cosplay +經營youtube

咁都叫冇才華
如果冇才華 是但搵條女隆大佢都有179萬subs了

屌！ 以後去感情台貼啦！

又多個名詞：鋼琴雞

仲

onlyfan + 保持身材 + cosplay + 經營youtube
咁講其實中大Email都有才華

為駁而駁

一黎email 無179萬subs
二黎佢純粹賣肉
三黎佢好撚肥又樣衰

連比較都浪費時間

台灣最美的風景就是淫

Marasy就真係勁

marasy 最初條千本櫻先勁...
最近YouTube開埋live就見到佢d功力幾得人驚
重點人地男人淨係show對手

賣肉都講到係才華
佢技術係得嘅就唔洗露對波出嚟啦

冇樣都J餐懵

娶台妹真係高危

This?

係台灣巴哈ppt網民眼中個名臭晒啦

佢勁到我真係會買佢啲鋼琴曲黎聽

pan就...睇片算啦

pronhug大把片都無樣
乜一樣大把人J

呢啲唔好話片啊 圖都無
你老母個欣宜、cat girl、葉劉淑儀就大撚把圖

我屌

要就課金先

呀, 忘了提你
現實條女係

請起機

我有睇 冇問題

小p個名仲臭

好似冇做開直播？

台灣法官都係一絕，龍門可以亂鳩咁搬

果班帶風向比人踢爆係RU味D分身啦

爭咩

屌女都係屌副偈姐 又才華又VIEW數都係得個講字

有圖

真

台灣又嬴

副偈差好遠喎
Pan 白滑大波 有腳有籮

Ru 味春捲唯一優勢只係出樣而且唔錯

咁都有得嘈

拎隻豬同PAN比較

不意外

賣相啲女都好有才華

21世紀了 ching

呢D TERM 真係好L 7

pr 狗又偷换概念

會員編號：#1149
會員註冊日期：2016/11/25
入 LIST 原因：對同路人幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/11/26
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

大陸人有咩出奇 下賤

咁樣台灣以後咪仲淫亂？

Ru 明顯仲大啦下話
Pan 似夾硬谷(雖然本身都唔細)

想聽勁既通常聽Animenz
唔同level
Pan 係啲日本痴漢鐘意睇 可以意淫

樓上個班做乜鳩討論咩才華，最重要的片呢？seed呢？如果無就無嘢好討論落去。

本身揾緊個1蚊 好彩見到呢個cm
個樣兩個人嚟㗎喎 同ig無一忽係似

無嘢啦，條女咁嘅樣。

肥蛙黎嘅

係，本身都鍾意偷食，而家仲唔犯法